{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039058",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "풍성한고을"
    },
    "text": "豊かな町は毎日11:30から21:00まで営業しており、15:00から17:00までは休憩時間です。 日曜日は休みです。 メニューはアンコウプルコギで、中(2人基準)は40,000ウォン、大(3人基準)は60,000ウォン、特大(4人基準)は75,000ウォンです。 チャーハンは3,000ウォン、ご飯は1,000ウォンです。 アグネジャンスユクは25,000ウォンで、アグネジャンスユクは60,000ウォンです。 当店は新鮮な生のアグでのみ営業しております。 代表電話への接続が難しい場合は0552994787までお電話いただいても結構です。 天候不良やオークションのない日は営業が難しい場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "豊かな町は毎日11:30から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "休憩時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "豊かな町では15:00から17:00まで休憩時間です。"
        },
        {
            "question": "日曜日は営業していますか？",
            "answer": "いいえ、豊かな町は日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "豊かな町のメニューにはアンコウプルコギがあります。中(2人基準)は40,000ウォン、大(3人基準)は60,000ウォン、特大(4人基準)は75,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャーハンは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "ご飯は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アグネジャンスユクの値段はいくらですか？",
            "answer": "アグネジャンスユクは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アグネジャンスユクは何で作られていますか？",
            "answer": "豊かな町では、アグネジャンスユクは新鮮な生のアグで作られています。"
        },
        {
            "question": "電話が繋がらない場合、どこに連絡すればいいですか？",
            "answer": "代表電話への接続が難しい場合は0552994787までお電話いただいても結構です。"
        },
        {
            "question": "天候不良やオークションのない日には営業していますか？",
            "answer": "天候不良やオークションのない日は営業が難しい場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 363
    }
}